如果我地612當日再努力啲，你係咪會留返低?

唔好自責
錯既一定係呢個殺人政權

係個殺人犯啊